暴大拉咗好多手足

。。。。。。。

救命呀